2019冠狀病毒病死亡率

Boomer wiper

解決人口老化
益菌黎

流感死亡率？

死多啲廢老對社會係好事黎

26/12/2020 77人出院

支那老人金有救

恐懼撚又睇唔到㗎啦

即係武漢肺炎？

恐懼撚會攞個別例子黎嚇人

27/12/2020 80人出院

恐懼撚:醫療系統爆左就唔係咁架啦

27/12/2020 52人出院

恐你老母懼，熱狗弱智返青山啦

澳門又贏